係邊度可以看死亡筆記

tv版，唔係咩真人電影版

netflix無左

YouTube ?
之前喺YouTube 睇過

不過俾人用版權藉口block晒咁滯

Youtube唔齊
Google 死亡筆記 中字？不過有啲冇字幕
（最近睇完）

之前viu有 依家冇咗
頭文字D 都係之前viu有依家冇

Amazon買實體版？

crunchyroll英文正版

唉 死亡筆記係真既就好

咁維尼將消失於人世

無中文字幕？

黃viu

係強大祖國第一套全面封殺的動漫，第二套係巨人

有？

基本啦呢d

netflix都係，上年10月開始無

sorry 如果係真嘅 都只會係狗手上 因為夜神月就係....

好似冇 反正聽得明

推比屋企人看，一定要中文字母

日本netflix

多謝

點解??

係我問題定係點

屋企人看唔切英文字幕

得電影版

唔係講香港話既咩?